鄭松泰：屌「Lunch哥」的人及黃色議員，是在欺凌弱勢社群，行為令人噁心；你們的邪惡心腸，把病患者推去政治火坑。

鄭松泰：
泰公道講句：今日先出來屌「Lunch哥」的人及黃色議員，是在欺凌弱勢社群，行為令人噁心；
要屌的話，你們應該屌自己，是因為你們的邪惡心腸，把明顯的病患者推去政治的火坑活葬。
這個「業」是你們手種下，別以為叫人unlike就能夠為自
己的惡行開脫！造成黃絲精神病，你們是元凶！

不如試下唔好再推呢啲癡線佬個人感覺同林作之流一撚樣都係嘩眾取寵嘅傻屄

熱狗泰真係最鐘意同主流作對 懶清高
同部份熱狗連登仔一樣

CCTAI見到自己同類俾人恰
唔Kai針

其實LUNCH哥同鄭松泰都唔撚係黃囉

連登啲黃絲都係精神病譁眾取寵到仆街，啲post明明上晒熱門都未贏，好多手足都要坐監

咁之前lunch哥都仲叫正正常常
係後期先走火入魔
正如2016年個陣我地都未知熱狗係藍絲啦

松泰未食藥姐

2016 熱狗都係仆街黎
熱狗柏洋俾黑警捉左，鳩拍都係揾當值律師俾佢自己就大魚大肉食放題

人地言下之意唔係講緊呢壇嘢更應該自省咩，幾時變咗撐lunch哥
不過睇咗咁耐黃絲嘅字典應該係無呢樣嘢，得自我滿足

收皮啦 蟲太

坐以待幣

CCTAI 真係好撚煩...

佢意思係當初有份將 lunch哥呢個白卡仔捧上神枱嘅人
去到今日先發現原來呢條友唔係聖人
走去屌佢嘅人要反省吓

不嬲都話如果主流係唔防疫
鄭狗實日日著到太空人咁

白卡仔幾時正常過

蟲泰又扮清泉好L 嘔心

新一代熱粉點知呢啲

到而家都仲可以唔明

黃c: 不嬲都無撐lunch 哥

唔無知點做熱狗

教主就係咁捧左熱狗出嚟
佢係咪想暗諭反熱狗

CCTAI
別人反對嘅我支持
別人支持嘅我反對
匪類思維

收啦鄭松泰，邊個而家喺度戀棧權位袋10萬一個月食盡人血饅頭，得你咋

黃絲會唔會仲嘔心炒車即刻割

坦白講熱狗同撚廚都一兜痞